"Ze bedoelden niets - oh, daar ben ik zeker van; hoewel, weet je nog hoe ze was geschrokken toen ze Lord Norman zag op de ochtend van de huwelijk?"
"Ik herinner het me - ja," zei hij.
"Maar was ze opgeschrikt?"
"Ja, ja; helemaal waar, "zei Lady Ada.
"Ik heb nog nooit iemand zo gezien overweldigd.
